啱先tutorial坐喺條毒撚隔離

成日喺度自言自語
又會冇啦啦喺度笑
真係唔撚知做乜鳩

Sorry lor

毒撚同你有仇？

佢肥唔肥

望咩望死基佬

下次都係同女坐算

冇

毒撚真係特別多鍾意自言自語 同埋重覆講野
最恐怖係覺得咁樣冇問題

人哋睇你係毒撚先笑鳩你

佢睇緊goop

佢坐我隔離呀！

佢唔止係毒撚咁簡單 仲係個會自言自語嘅痴線毒撚

我依家後面都有個
行為上同樓主描述一模一樣
不過係個幾白淨嘅男仔 染啡 gel頭
成堂就喺度用雞仔聲扮instructor講英文 啲口音又難聽
仲上緊堂 真係辛苦

MK毒撚

條友鳩吓鳩吓咁
依家應該去咗爆石
耳根清淨

起碼個外表都呃得下人 乾乾淨淨
識啲毒撚上朝早堂 可以臭到仆街 想同佢正常對話交流都做唔到

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

我自己同自己講嘢都要你批准？

收皮啦

你嘈撚住我呀

啱，啲死毒撚坐附近真係周身唔聚財

假膠

d毒撚最討厭係佢地個身臭
即係好地地一個人點可以容許自己個身咁撚臭